洗唔洗開定義海post

我屌曬所有炒狗老母
炒狗老母嘅仆街老母
死左都掘出黎 屌散曬d仆街臭骨
炒啊 屌散之後做生炒骨
咁撚中意炒 死左之後繼續炒
延續你嘅火之意志

以上包括但不限於iPhone炒狗
炒樓炒乜柒都好啦！！！接受審判啦屌你老母臭西個老母爛臭西！！！

屌！！！